呢條友又偷食又打女朋友,籃球界到底有幾多呢類死狗公

今日睇IG見到,長文自己睇
暫時已知 佢讀 葵涌 裘錦X中學
男主名:陳仲X

--------------------
2018年12月30號我同左一個男仔一齊 ，佢大我兩年，曾經係籃球精英賽葵涌某中學既其中一名姓陳既正選球員，亦係三分榜上榜上有名，係籃球界上亦有一定既知名度，而我只係一個寂寂無名冇咩特別既一個正常女仔。我同佢既認識係係tinder，由於我地大家都打波，所以佢約左我出黎同佢同佢既朋友打波，哩一次係我地第一次見到，佢對我好好，送我番屋企又好識關心我，過左幾日之後佢追我我接受左，因為我未試過有人對我咁，初初我以為同佢一齊係一個幸福既開始但原來係惡夢既開始。
.
因為我以前既感情經歷都好差，曾經遇過被出軌甚至捉姦，但佢叫我信佢，所以我就放哂成個人成個心落去 ((我知自己on9 冇得怨))，嗰陣我中六，我成日都會突登放學去銅鑼灣接佢收工再送佢番葵涌屋企我自己再番屋企，見佢唔舒服都會好擔心佢，買藥俾佢等等，但佢成日發我脾氣，暗示分手，要我氹佢，日日都係咁，我要夜晚氹佢氹到凌晨三四點訓幾個鐘再起身番學，之後番學再繼續氹，氹到佢唔開為止，咁既狀態keep左3個幾月，因為嗰陣既我覺得冇人冇缺點我需要接受，最記得有一次我腸胃炎，佢要我陪佢去旺角，佢不斷逼我食野，唔食就分手，搞到我係嘔左10幾次，但佢完全唔理我。
.
係3月既時候我check佢電話，我發現原來佢係1月1，3，7，21日一直想趁我唔知揾佢個ex，我一直忍，去到我4月14日，我dse前夕，我係佢ex ig見到佢地一齊左，因為男方右手有紋身我認得，片中佢地一齊搭緊巴士，男方打機，女方用手係咁撩佢隻手，我就wts同佢講分手，佢同我講我地已經分左手，你唔好揾人擾擾佢。嗰一個月我好難受我冇番過學，冇人揾到我，我自己一個自閉，我亦會係咁喊，兩日瘦左3公斤，連温書都入唔到，所以dse成績好差，但我冇怪佢因為我知道自己有責仼温書考好。
.
過左一個禮拜佢揾番我我心軟同番佢一齊，佢開始禁止我同異性有接觸就算wts咩都唔覆得，有男仔揾我就要同佢講，着衫唔可以性感少少，例如一字膊，短褲等，出街唔可以望仔，ig story唔可以點po野，唔想我異性朋友留言，佢要我每日都陪佢咁濟，佢應承我會同佢斷聯絡，我信佢
.
直到係5月有一日我訓係佢張床到見到佢床隔離有一袋野，我打開入面有小三既10幾條底褲，衫鞋帽皮帶，甚至鞋都有，先揭穿佢同我一齊但帶佢係佢屋企一齊訓左個幾兩個月，佢同我講雖然佢地一齊但冇扑野，話佢當佢係屋企人感覺，所以佢唔承認自己出軌，亦唔覺得自己有錯，我亦有揾哂佢成個間屋睇下仲有冇啲個女仔既野，仲發現佢地sex facetime既相，最後我叫佢扔哂佢但因為我愛佢所以我都繼續忍，佢再一次應承我。
.
去到5月某日我同佢係葵芳諗住番佢屋企，有人打電話俾佢，佢同我講佢屋企人死左，問我攞左200蚊飛的，我信亦都好擔心佢，後來件事結束，我check佢電話原來係條女上佢屋企攞番啲野佢攞我錢飛去天水圍揾佢，佢亦都趁我唔係到既日子甚至訓左既時候揾佢，我對哂所有信息時間，亦有佢地之間既信息，內容全部同打俾我既野一樣咁濟，時間由1月至5月尾。
.
佢出軌都算，佢開始打我，佢會禁實我係地踢，佢覺得我脾氣好好，要我打牆，自殘成手流哂血佢先停，試過好多次，有一次甚至要佢媽咪幫我止血，又試過我行樓梯落地鐵站，佢突然向後拉我我成個人向後跌，我問佢你做咩拉跌我，佢同我講係我自己跌親。佢真係一個好仆街既人
.
去到7月，小三亦到揾我俾哂佢地對話我。
.
8月，終於分手，但一直keep住糾纏不清到12月。
.
係19年12月30我撞到佢，我身邊有位異性朋友，佢係我地如無意外一齊一年既日子po左同條女嘴，我情緒失控自殘，成地血，縫左13針，我打俾佢，佢同我講叫我去醫院有好處，我以為會見到佢，但得黎既係我俾人困住係加護病房一日，電話冇電，不斷有姑娘入黎，去廁所都俾人監視住，亦要睇精神科，姑娘同我講我好好彩深多少少就死，但佢都冇理過我，我亦都正式放棄咗佢，亦都珍惜自己。
------------------
source:

呢d人真係要推到全香港都識佢

呢啲咁既人唔死都冇用 鳩痕就叫雞啦 左搞右搞咁

又黑又肥 打波又廢
仲要咁撚衰

圖都冇想幫討論

相呢？

真係唔死都冇用 BTW有女去叫雞都唔係好得去邊

籃波撚真係社會垃圾黎

玩具撚咪放上來啦

私人感情問題

痴埋玩具撚到都有問題啦

冇去專登搵條撚樣出黎,等識佢既朋友上黎講多d啦

最撚憎人打籃波 打撚到成個ig張張都係籃球相

圖呢？

真係男人不壞女人不愛
條仔仆街
條友犯賤

連登真係好憎玩具撚

咁撚樣都有女

條女衰係太易信人姐.見兩日就拍拖,識佢兩日邊有可能知道條仔咁多野,又唔洗咁快怪罪受害人

小朋友齊打架

圖都無，你講閪咩

一句講曬 玩具撚冇個好人

屌 得字 屌你老母

人地講明玩具撚

仲痴埋去喎

貼條仔出嚟啦

對唔住 岩岩先知咩係玩具撚

我都冇啊 咁岩ig見到咪放上黎

偷食又打女朋友唔係算MK咩

點解係狗公

慣咗不推文，輕輕一推補返。
等睇人爆料

Hello 冇圖
屌你老尾咩

推到有人爆多d

打過學界有幾撚威呀 有知名度 係咪想笑撚死人

籃波撚特別多呢d人

咁撚樣啲女都俾佢食？咁就抵你on9啦

好似係呢個

見到啲留言以為入咗波台
望真啲感情台嚟

又係呢啲鳩page

條女都幾撚on9

屌你老味呢D19野都上到熱門?

有啦

你係唔係較左去最新

藍球界
有手有腳就有界

咁撚柒啲女都肯

屌個男仔好撚樣衰，咁都食到女

自己揀錯人，中意運動健將都無辦法咪當比學費識點樣帶眼識人

女人都係犯賤

一個柒一個懵，啱晒啦

係tinder識就預撚左啦

你係樓主都無睇內文正on9

出軌分咗手又心軟係返埋一齊
cheat me once, shame on you
cheat me twice, shame on me

easy girl

幾靚仔
唔怪得食到女女

小乜撚野三呀屌你老母

老實講 唔知點解特別多狗公打籃球足球

其他運動正氣好多

好撚柒喔應該都係得啲腦囟都未生埋嘅𡃁妹仔鍾意

ching其實你都好靚仔同嗰條友差唔多 有佢9成

係

佢有女食

有條件嘅男人

呢個真係唔知 等識佢既人講

啲女覺得玩具撚有咩咁吸引？

圖呢!!

#32

高型

係 16-18先會岩

12-20都ok

其實柒還柒 我係男人都覺得樣柒
但睇佢個CV 打波打到籃球精英賽 再三分榜上有名
加作為女仔同其他人show off都贏哂啦
佢呢種個樣柒極都算有身型同識打波 根本食女食到有得揀

Btw,個女仔好慘 係咪真係條件咁差 差到要為咗男人作賤自己
根本一段關係入面一尊一卑好難維繫 一定俾人食住個勢

講真 有得揀10個8個都一樣
只係平常人冇機會做狗公姐
有既話大把人會咁做

講真好柒 陣屋邨味濃到 條女真係好蠢

但係好多後生女都鍾意呢類籃波撚

信一次就話姐，佢郁手你仲痴埋去
世界上大把仆街仔
自己醒d啦
有乜好黐纏
佢仆街一次好走啦

人渣樣

又柒又黑mk味又重

有米8搭救救

就算樣柒都可以好易咁食女

D女中意mk
黑代表sporty

你有其他優勢就得

咁樣衰都有女朋友

個樣好似啲農村支那仔

Band 3 中學妹，你預佢會唔蠢？

衰啲講句 條女咁蠢 賤少少嘅男人都會想呃佢

唔好侮辱農村支那仔

男人唔壞女人唔愛嘛
女人係鍾意癡埋啲fuck boy到㗎啦
改變唔到個擇偶心態咪學吓享受囉

推撚爆佢啦 咁撚仆街

裘記係我屋企附近 好多食煙mk

點解打籃球嗰班咁多垃圾同人渣就算唔係打緊比賽嗰啲私底下識嘅打籃球都好撚多on9仔同狗公

呢啲仔先多女鐘意
唔通揀件瘦矮毒撚咩

打籃球有咩優勢其實

睇黎係間學校專出呢d人

成班藍波撚淨係識作奸犯科
建議強制藍波撚安樂死

佢呢種波牛淨係識撞黎撞去

男主角同我講個版本唔係咁架喎
但我信女主角多d

more!!

不如講多少少呀

係囉
中學打波叻個d 出到黎都係沖奶茶

抵撚死

上nb個page問下佢地 知唔知佢個員工咁撚仆街
精神病

籃球撚唔係問題 出問題通常都係打開學界個班

成個Proxy最撚癲係有人話佢靚仔真係好想知呢啲人自己本身咩樣

駁吾刀

佢做nb咩位？
店務員？
原來香港藍波撚要折墮到賣鞋

一高遮三醜呀嘛，仲要玩具撚喎
啱撚晒啲傻閪啦，揀另一半咁撚表面真係比佢打撚死都唔好怨

畀mk籃波撚屌到反晒皮再搵毒撚埋單

又唔係靚仔，又讀垃圾學校
賣下波鞋玩下玩具有咩吸引力

仲話咩有知名度 笑左

如果啲女本身都係mk妹 佢地更加唔識揀仔啦 夠高 有條撚就得啦

又post中學on9仔
你估真係小朋友齊打交

唔靚仔又點會有女

籃波狗應該要入支那集中營

私怨自己搞掂啦

乜水？

支持

啲女係咪覺得打籃波好man呀
好有安全感呀

踢波=社會賢達
藍波=玩具賤畜

啲中學𡃁妹係鐘意啲籃波撚
又窮又柒 肥就扮大隻

藍波撚=社會地底泥
全撚部都垃圾嚟

諗起啲籃波撚好鍾意拍片影自己射三分波 之後send俾啲女話送嗰球俾佢

小你老母三 冇人想知呀你老母臭閪

陳生 你個紋身咁撚靚既

藍波狗瘦到有腹肌 拖鞋加長襪 仲要電埋個冬菇頭 啲女會睇到濕曬

詳細我唔記得了
但佢就不斷講自己先係受害人
比個女仔hurt呢樣hurt戈樣
個ex ex先極品
戈陣聽男主角講講到好誇張
又話自己同佢經歷過生死又剩
然後無啦啦又話個捉過佢姦又唔知咩個ex ex比人輪過又剩咁
總之呢個人真係好識吹水講大話

陳生今日去咗同現任慶生喎

生日快樂啊bb希望你女友睇到呢個post

真 玩親籃波都真係賤種嚟

就咁睇你呢段野都覺得佢吹水味濃

暗倉溫柔矮毒撚就冇人理
呢d撚樣就有女
咁樣仲對人好做咩野

啲女就係鐘意mk架啦 俾mk玩完個西反晒皮仔都落埋咪搵毒撚埋單

//因為我以前既感情經歷都好差，曾經遇過被出軌甚至捉姦，//

發現有類人總會重覆被有同一特質既人吸引
所以有啲人成日問點解自己係賤男磁石
其實係因為佢地次次都比返賤男吸引
只係可能佢地自己唔知

PR好忙喎睇黎

咁嘅樣都食到女
啲女都幾重口味

又好似真係識親啲打籃球嘅都唔係好男人

不過高大有身材有條件
點會同你做乖乖仔

X=文？

成個體育界都係咁架啦

男主角del左ig

00后係咁

都唔明條仔咁仆街 條女都仲可以咁死心
係咪食左一啖屎就要繼續食晒成碟 都仲要唔識停

呢啲打靶仔 終有日遇到個痴線既一野剪撚斷佢碌鳩

男人唔壞 女人唔愛
毒撚專一好慘

中學果時班籃球狗特別濕鳩
成日以為自己好撚型好撚勁

可能條女仲柒

靠體育分入三大 之後freeride groupwork Gpa 又低岀返黎嗰d

同玩具撚一齊就預左
打得波係風頭等點會小女

仲有因為身形同打波架咩 你咩年代 ，我反而識嗰d 問人咩U ,做緊咩工

搵日幫你問問佢本人
識佢識左10幾年

條女犯賤 呢個世界咁多男人何必為左何賤男搞到自己咁

玩得tinder預咗啦，唔通有真愛咩，話你on9又怕你嬲

自己中個頭埋去邊有得怨

小你老母三咩 抵死啦支那閪

蝻波狗真係特別低賤 讀書又廢 十幾分又靠埋啲後門運動員計劃入大學 入到去雞腸都唔識多隻

床到搵到十幾條女裝誇張左d

真 蝻波賤畜累人累物

笑撚死 00後齊打交 先唔講你咩小三 你當呢度fb? 冇人叫你痴去啲on 9玩具撚度喎 好心你就成熟啲啦 咁幼稚最後咪識黎識去都係啲垃圾狗公

柒撚到 不過打籃波就算幾柒都大把女

真心垃圾，通常讀唔到書就走去做死黑警

死臭閪

仲有班細蚊仔喺條街一路行一路拍波 以為自己好撚型 之後下一秒就接唔返個波 飛撚走咗

打得籃球個啲人多數係咁

高咪得囉，D女都係貪人地高和有點名氣，咁起班姐妹面前咪威囉

睇完篇文 發現條女真係同雞冇分別 雞可能仲好 起碼有錢
佢依家係隻籃波狗嘅私家雞

通常D女都係嫁毒L或者死黑警

中學雞00後係咁 如果唔係近排點解咁多famj

應該起返個籃波狗集中營

cls 咁撚仆街條女都仲可以鐘埋去咁多次
某程度上條女都幾撚蠢

哇屌你老母 條仔咁樣衰 點屌得落
btw 我仆街d講句個女仔真係on9醒少少啦
見到文中女仔話「好愛佢」，我：愛？其實可以有幾愛？似係個女仔想挑戰自己征服個男仔多d wor

利申：我係大仆街

條撚識轉灣

Or

舌功了得

連登仔無得怨咁多

講真條女玩tinder都唔方好人啦 蠢到喺tinder揾真愛

真愛 係小說就有

萍水相逢 有時屌下hi

也很正常

一見如故 deja vu 啲fd?

拉

小情侶齊打架

因為00後多崇韓，咪個個變on9囉

中六女仔係會覺得依d運動型charm嫁啦
你要對返個年齡層先得嫁

打得籃球有幾多係好人呀，你讀書嘅時候都知啦…心照啦…

證明中六未成熟 好多中六講緊家底 個d 先係正常

真 全部都mk同埋一定會恰鳩人
我之前個間班籃波狗係成班一齊去叫雞
個陣仲要係得中四

樣衰到呢

唔可以因為咁就放棄自己嘅信念

？？

俾你地講到我都開始憎籃球

不嬲都要憎

對人好
啲女終有一日會欣賞你

毒撚點都係毒撚架啦 一日毒撚 一世毒撚

脫毒咪得

脫到嘅就唔洗成日上連登開po呻啦

講嘢有懶音

見到個post諗左好耐係咪佢
真人又矮(好似啱啱好175)又柒又肥 打波又廢
都有女食
btw 條女都係戇撚柒鳩

你咁諗唔怪得咁多a0

肥

究竟香港有冇一間學校，
一個問題學生都冇。

點解發覺好似好多學校總有依啲麻煩友。

我以前間學校，唔算咩名校，起碼BAND2，港島。
但都好多依啲奇怪學生。

係 你唔係覺得佢呢啲叫壯or大隻下話?

175都唔叫矮啦下話！

不過條友啲性格咁，
同佢一班，真係怕冇端端比佢害。

sor 同佢地成隊打開波 所以覺得佢矮 自膠
但係除左矮 其他野真係無講錯

WFC

玩具撚係咁上下啦

佢真人性格係未好麻煩，好吋嗰啲？

有冇恰同學嗰啲？

瘦

一定有啦

非人道毀滅啦

真假都係一個問題
邊有人咁on9咁都唔走

籃波狗唔恰人都唔係籃波狗啦
籃波狗專恰毒撚
利申 毒撚

位巴打識佢真人，所以睇下係未有野爆。

不過如果真係有，我都覺得唔出奇㗎。

以前見過唔少仔，為咗追條女，打低對手，咩都做/up得出！

厚面皮。

真呀。。。一腳撘兩船有曬証據都可以唔認 仲要以為自己係球星 真係好嘔心 好想鋪僕狗公上黎

住左個幾兩個月wo

籃波狗個個都以為自己萬人迷嚟架

其實無辦法，中學黎講判斷條件好既男人，不外乎都係運動/藝術/成績，但成績好帶來既優勢未有咁快見到，藝術好D但D仔可能一般都文靜，係得運動既仔最煞食。得來咁易自然唔識珍惜，亦都學晒D衰野價值觀錯晒

其實係咪佢老母
縱容到佢咁
文中有話佢老母幫佢止血
又俾另一條女喺到住

屌 band 1 名校都有啦 更何況band2

咁又唔怪得人既...人地運動/藝術/成績都好，都係有花汗水花心機去練就返黎，就算佢地仆街，無可否認佢地比起毒撚，係識得點樣去吸引女仔，點樣去做approach
毒撚怨既時候，都要諗下自己付出有無人地咁多，有無認真提升下自己條件，最起碼學下點樣溝通，學下點樣溝女先啦。

我就係知好多間都有先咁講。

真係頂唔順 諗返都好彩自己轉咗玩其他運動

我識條女
本身條女都好有問題
同依個男仔分手之後有十個男朋友
連我有啲打波女仔frd 都知佢啲嘢
我都知個女仔好多內情
睇唔過眼依個女仔啲情緒病又幻想個男仔點傷害佢
分左手係佢係咁打比個男仔 要個男仔同現任分手同返去一齊 咩異性朋友 佢根本就同佢所謂既異性朋友拍左拖
好多野個女仔根本都無講
點解佢唔走 如果真係有打都唔走？
個男仔我識佢個陣係脾氣差
但佢都無做過啲傷害人既事
我知佢依單嘢係有錯 一年前我都有同佢傾
我都係佢ig一年前有個story係道歉文
佢都有認錯
同左依個女仔既上一個有一齊返並且好快又分開

利申:毒撚妹

哇 pin li個真係小情侶齊打交

岩，但點為之好先？
呢個問題要搞清楚，呢個post條女都話條仔一開始對佢好好，毒撚咩都為條女做晒，每日三餐噓寒問暖，可能毒撚都覺得自己好好，但點解人地溝到女先？

咁撚樣衰都食到女
難為你地要執n手西

一袋裝住
可能真係以前上一手啲遺物收埋啫
佢都識講係佢既上一個
有野剩都唔出奇
起碼有收埋
不過個男仔做嘅嘢都真係好仆街
如果明知人哋搵返佢你就唔好同人地一齊返
傷害左一個女仔 希望佢會改過

巴打轉咗玩咩

隻籃波狗咪又係賤種 講到佢冇錯咁

人地夠mk夠靚仔
但我專一唔偷食

我都有十幾條女裝內褲
二手

fool me once唔係cheat me once

MK同專一唔係對立，靚仔同偷食都唔係。
MK其實即係講緊佢溝通Social好，靚仔即係講緊佢儀容整潔+識得著衫，呢d都唔係無得改善ga喎
再講，「專一唔偷食」唔係吸引女仔既point，佢地係優點，但只係於發展關係後先有用，無女仔會單單因為你「專一唔偷食」而同你一齊

認真兩邊都無證無據

好老實籃球成件事本身就冇乜問題
但總係有啲女見到學界精英賽/馬拉松既籃波撚就濕撚晒 啲籃波撚又以為自已好champ周街拎間校名flirt女 但其實只係band3唔讀書英文都唔識多隻既垃圾

最差真係近幾年Nike係到整埋啲promotion/ pr (尤其整埋個啲黑tee寫咩振興男兒 耀我寶覺 睇到我打冷震)
搞到學界精英賽班人以為自己真係球星萬人矚目 點知中學grad咗就收晒皮 冇晒光環 知名度 又唔夠料入U team( 大專都唔知上唔上到)

你覺得佢人格算唔算好有問題個種

唔知點解霸住個籃球場都係啲黑社會

似弱智多啲喎條仔 吸毒樣咁

柒頭整齊識著衫都係柒頭

人格冇問題 但感情方面唔知

俾咁多藉口自己唔變，一世無女都係必然結局呀

屌
啲細蚊仔真係以為連登係IG 咩

我上面都講咗 班籃波狗全部都係讀唔成書 dse得個10分 靠個19運動員計劃走後門入大學 但係英文水平lv 2都冇 入到大學又唔讀書 又free ride累鳩人

淨係識玩玩具又讀唔成書
讀完啲19degree出嚟乞食
佢哋人生最精彩嘅時刻就係中學畢業前

仲成日搶鳩人個波打

其實我都熟佢地2個 佢地之前一齊相方都有做啲on9嘢
只可以話2邊都有錯 男嘅搵返前女 女既會搵下其他仔咁
而家佢哋好似都分開咗好耐 各自都有另一半咁樣 好笑嘅係條女拎返之前啲嘢黎講到自己好可憐而矛頭又指哂去男個邊
只可以公道啲講句唔識佢地嘅人唔好淨係睇表面囉

兩邊都各有各講 根本兩個都唔撚抵可憐 兩個都自己攞嚟

所以佢地咪寧願中學defer打多年 做球星食囡囡 反正上到去就收晒皮

係 出面啲po 又講咁多八婆嘢不如focus返12位手足 個個咁得閒討論對分左手既情侶都唔上Twitter 推文
香港人

真 其他運動冇咁多女冧
係得籃波撚先多女
啲籃波明星真係覺得自己好撚型po哂啲比賽相上ig
加句九唔搭八caption
好撚尷尬好撚柒呀

求敢揪人來留名

想食下花生

佢前度好似係被人搶定搶翻黎？
唔記得

反正有綠帽